Uno sguardo pi da vicino al film IL MONDO DEI REPLICANTI, con Bruce Willis.
Ecco come pu essere la vita vissuta tramite una riproduzione robotica umana.
IL MONDO DEI REPLICANTI, dall'8 gennaio al cinema.